究竟情人節送咩比男朋友好呢?

諗爆頭 求救

留意一下男朋友喜好，買實用嘅野比較好。

自己

送仔/綠帽

我男友反而鐘意d有紀念 擺設果d
我情願佢想要實用野

佢中意既野我買唔起

唔錯喎

其實有紀念個啲仲易

認真，同佢互射最開心